其實周星馳可以咁

大家係咁話佢做唔返星仔
做唔返以前
又冇出演任何電影
佢大可以染返黑個頭，剪返以前個髮型
根本就已經有種回到過去嘅感覺俾人